[TG] 乜都傾

鐘意就覆

你會唔會係3點先開post叫人吹水呢

我就係咁怪

你係外國？

曾經

聽日唔洗番學/工咩？

要 但訓唔著有咩計

放低手機，合埋眼
之後就瞓啦柒頭
我都要瞓了

無啲義氣

早啲瞓好過啦

朝早先傾啦
nite la柒頭

晚安

你呢咁？

我唔使早起身

我都唔洗 但我就黎攰到訓著 好悶

咁就順勢瞓覺啦 仲㩒手機做乜

隻手同部電話已經建立左深厚既感情
唔係話放就放

咁夜仲有咩睇呀

覆人TG

hi 7頭